開工利是冇1000蚊都應該工業行動抗爭到底

樓豬有無直播

少兩個零，係咪要封鋪？

香港人比終国恰撚到上心口都唔抗爭啦
少兩個零就同你抗爭到底?
要番工不了

鬼佬唔派利是就係辱華

岩岩好1000，唔使預我